<resources>
    <string name="app_name">Nom-Nom</string>
    <string name="food_title">Soto Babat</string>
    <string name="food_desc">Soto babat adalah salah satu jenis soto khas Indonesia yang terbuat dari daging babat, yaitu bagian dari perut sapi yang dikenal dengan teksturnya yang kenyal.</string>
    <string name="title_detail">Soto Babat</string>
    <string name="description_detail">Soto babat adalah salah satu jenis soto khas Indonesia yang terbuat dari daging babat, yaitu bagian dari perut sapi yang dikenal dengan teksturnya yang kenyal. Soto ini biasanya disajikan dalam kuah kaldu yang kaya akan rempah-rempah, seperti kunyit, jahe, dan serai, yang memberikan cita rasa yang khas.</string>
    <string name="about_name">Syakillah Nachwa</string>
    <string name="about_dicodingEmail">syakillahnachwa081@gmail.com</string>
    <string name="Review">Review</string>
    <string name="detail_review">Memiliki cita rasa gurih dan kaya rempah, dengan babat yang empuk dan kuah yang lezat. Cocok dinikmati sebagai makanan hangat di pagi atau siang hari.</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Soto Babat</item>
        <item>Nasi Goreng</item>
        <item>Sate Ayam</item>
        <item>Rendang</item>
        <item>Bakso</item>
        <item>Pempek</item>
        <item>Ayam Serundeng</item>
        <item>Nasi Padang</item>
        <item>Mie Ayam</item>
        <item>Rawon</item>
        <item>Soto</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_desc">
        <item>Soto babat adalah salah satu jenis soto khas Indonesia yang terbuat dari daging babat, yaitu bagian dari perut sapi yang dikenal dengan teksturnya yang kenyal. Bahan utama: Babat (bagian dalam perut sapi), bawang putih, bawang merah, serai, daun salam, jahe, kunyit, santan, dan rempah-rempah lainnya.</item>
        <item>Nasi goreng adalah hidangan khas Indonesia yang terdiri dari nasi yang digoreng dengan bumbu-bumbu seperti bawang putih, bawang merah, kecap manis, dan sambal, serta sering kali diberi tambahan bahan-bahan lain seperti telur, ayam, udang, atau sayuran. Bahan utama: Nasi putih, bawang putih, bawang merah, kecap manis, cabai, telur, dan berbagai tambahan seperti ayam, udang, atau sosis.</item>
        <item>Sate ayam adalah hidangan khas Indonesia yang terdiri dari potongan daging ayam yang ditusuk menggunakan tusuk sate, kemudian dibakar atau dipanggang di atas arang. Bahan utama: Daging ayam yang dipotong kecil-kecil, bumbu kacang (terbuat dari kacang tanah, bawang putih, dan kecap manis), serta sambal dan lontong sebagai pelengkap.</item>
        <item>Rendang adalah masakan tradisional khas Minangkabau, Sumatera Barat, yang terkenal dengan cita rasa kaya bumbu dan proses memasak yang lama. Bahan utama: Daging sapi, santan, cabai, bawang merah, bawang putih, serai, daun jeruk, daun kunyit, dan kelapa parut yang dimasak hingga bumbu mengental.</item>
        <item>Bakso adalah hidangan populer khas Indonesia yang terdiri dari bola-bola daging, biasanya terbuat dari campuran daging sapi giling, tepung, dan bumbu, yang disajikan dalam kuah kaldu gurih. Bahan utama: Daging sapi atau ayam yang dihaluskan, tepung tapioka, bawang putih, merica, garam, dan kaldu untuk kuah bakso.</item>
        <item>Pempek adalah makanan khas Palembang, Sumatera Selatan, yang terbuat dari adonan ikan dan tepung sagu yang digoreng atau direbus, lalu disajikan dengan kuah cuka yang disebut cuko. Bahan utama: Ikan (biasanya ikan tenggiri), tepung sagu, air, bawang putih, dan cuka sebagai kuahnya.</item>
        <item>Ayam serundeng adalah hidangan khas Indonesia yang terdiri dari ayam yang dimasak dengan berbagai bumbu dan disajikan dengan serundeng, yaitu parutan kelapa yang digoreng hingga kering. Bahan utama: Daging ayam, parutan kelapa, bawang putih, bawang merah, serai, daun salam, kunyit, dan santan.</item>
        <item>Nasi Padang adalah hidangan khas Minangkabau dari Sumatera Barat, Indonesia, yang terkenal dengan sajian nasi putih yang disajikan bersama berbagai lauk pauk khas Minang. Bahan utama: Nasi putih disajikan dengan lauk pauk seperti rendang, gulai, dendeng, sayur nangka, sambal, dan berbagai pilihan lauk khas Padang lainnya.</item>
        <item>Mie ayam adalah salah satu hidangan populer di Indonesia yang terdiri dari mi yang disajikan dengan potongan daging ayam yang dimasak dengan bumbu kecap, dan dilengkapi dengan kuah kaldu. Bahan utama: Mi telur, daging ayam yang dimasak dengan bumbu kecap, bawang putih, dan kuah kaldu ayam. Biasanya ditambah sawi hijau dan pangsit.</item>
        <item>Rawon adalah hidangan sup daging khas Jawa Timur, Indonesia, yang memiliki warna hitam pekat karena penggunaan kluwek (buah keluak) sebagai bahan utama. Bahan utama: Daging sapi, kluwek (yang memberi warna hitam), bawang merah, bawang putih, lengkuas, serai, daun jeruk, dan berbagai rempah lainnya.</item>
        <item>Soto adalah makanan khas Indonesia yang terdiri dari kuah kaldu atau sup dengan bumbu rempah seperti lengkuas, daun salam, dan serai. Daging yang paling sering digunakan sebaga kaldu adalah daging sapi dan daging ayam, tetapi ada pula yang menggunakan daging babi, daging kuda atau daging kambing.</item>
    </string-array>

    <integer-array name="data_img">
        <item>@drawable/babat</item>
        <item>@drawable/nasgor</item>
        <item>@drawable/sate</item>
        <item>@drawable/rendang</item>
        <item>@drawable/bakso</item>
        <item>@drawable/pempek</item>
        <item>@drawable/ayamserundeng</item>
        <item>@drawable/nasipadang</item>
        <item>@drawable/mieayam</item>
        <item>@drawable/rawon</item>
        <item>@drawable/soto</item>
    </integer-array>

    <string-array name="data_rating">
        <item>4.5</item>
        <item>4.7</item>
        <item>4.6</item>
        <item>5.0</item>
        <item>4.5</item>
        <item>4.3</item>
        <item>4.4</item>
        <item>4.8</item>
        <item>4.6</item>
        <item>4.7</item>
        <item>4.6</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_review">
        <item>Memiliki cita rasa gurih dan kaya rempah, dengan babat yang empuk dan kuah yang lezat. Cocok dinikmati sebagai makanan hangat di pagi atau siang hari.</item>
        <item>Sangat nikmat dengan campuran kecap manis yang pas, tekstur nasi yang tidak terlalu lembek, dan pilihan topping yang variatif seperti telur dan ayam.</item>
        <item>Empuk dan bumbu kacangnya gurih serta kental. Ditambah lontong atau nasi, sate ini sempurna sebagai hidangan utama atau camilan sore.</item>
        <item>Daging dimasak sempurna dengan tekstur empuk dan bumbu meresap hingga ke dalam. Rasa pedas dan santan yang seimbang membuatnya menjadi salah satu makanan favorit banyak orang.</item>
        <item>Kenyal dengan rasa daging yang autentik, dilengkapi kuah kaldu yang gurih dan pelengkap seperti mie atau bihun. Sangat cocok untuk dinikmati kapan saja.</item>
        <item>Enak dan kenyal, dipadukan dengan cuko yang asam, manis, dan sedikit pedas memberikan cita rasa yang segar dan menggugah selera.</item>
        <item>Gurih dengan kelapa parut yang kering dan renyah. Daging ayamnya empuk, cocok disantap dengan nasi hangat dan sambal.</item>
        <item>Menyajikan berbagai pilihan lauk yang menggugah selera. Setiap lauk memiliki bumbu khas Minang yang kaya dan pedas, sangat memuaskan untuk pecinta makanan berempah.</item>
        <item>Lembut dengan topping ayam yang manis dan gurih. Kuah kaldunya ringan namun kaya rasa, dengan tambahan pangsit goreng yang renyah.</item>
        <item>Kuah hitamnya yang khas memberikan sensasi rasa yang mendalam. Dagingnya empuk dan rempah-rempah yang digunakan sangat pas, memberikan rasa autentik yang nikmat.</item>
        <item>Kuah sotonya wangi dan sangat menggugah selera. Daun bawangnya banyak belum lagi ketika ditambahkan bihun wanginya sangat semerbak</item>
    </string-array>

</resources>